[727元朗] 有手足提議大大聲播張建宗的道歉畀班黑警聽

[727元朗] 有手足提議大大聲播張建宗的道歉畀班黑警聽，激到佢哋扎扎跳

認同請分享
收皮啦無撚用

以黑警的心理弱點集中攻擊
攻心為上

剩係CUT嗰兩三句出嚟就得

長輩圖

傷人莫過於誅心

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

可以智取又何必力敵？

聽到實跳制